恭喜智利

C朗條廢柴唔敢射？